身高近190！地表最帥和尚袈裟下藏八塊肌 狂吸84萬粉

25歲緬甸男模Paing Takhon不僅外型帥氣，還擁有近190公分的身高、八塊肌精壯身材，今年元旦時，他發願要出家10天，事後也說到做到，PO出落髮穿袈裟的照片，搖身一變「地表最帥和尚」，掀起一片轟動。

▲Paing Takhon剃髮出家。（圖／翻攝自Paing Takhon IG）

模特兒出身的Paing Takhon精壯身材上滿是刺青，曾因一頭長髮被稱為「亞洲水行俠」，還有著「狂野金秀賢」等封號，，過去曾發過唱片，也有電影作品，帥氣外表讓他收獲不小知名度。

▲Paing Takhon是模特兒出身。（圖／翻攝自Paing Takhon IG）

日前Paing Takhon在IG透露，為了心靈淨化、更了解自己，將在新的一年裡短期出家10天，事後PO出落髮出家照，只見剃了光頭的他顏值不減，袈裟藏不住精壯身材，幾張照片轟動全球。

▲▼Paing Takhon被封「地表最帥和尚」。（圖／翻攝自Paing Takhon IG）

據了解，Paing Takhon出身自緬甸的富商家族，本來就是某銀行繼承人，是名符其實的高富帥，雖然外表看似冷酷難以親近，但其實有著善良溫暖的心 ，經常在IG曬出親近小動物的照片，帥氣外型和正面形象讓網友直喊「天菜」。

唔夠施巴型..

剷完光頭都咁靚仔

屌你光頭正過有頭髮嗰陣咁多嘅

有錢又靚仔

呢啲就真係人生勝利組
其實仲有咩煩惱

啲紋身咁似水行俠

10出家有撚用 齋口唔齋心
又係到宣傳自己

尼姑直言：眼睛懷孕了

武僧

證明連登仔唔使上嚟問乜嘢髪型會好睇啲

和尚我只睇老納

濕晒

可能佢就係衲狗

播求型好多

出家10日

以為拍緊風雲

道行未夠喔，小和尚崽子

證明生活方式可以影響到外貌
有錢家庭長大個樣可以生得咁現代

諗起呢套日本電影

掃地僧

唉

我係車銀優

佢長頭髮都好型...

人型紋咩都型

炒車..

好彩我都型仔

我都有佢9成咁高啦屌

老衲真身

紋晒身都可以做和尚嘅咩

播求

我係拓海

佢出家10日vs連登仔出家1000日
你估邊個討論度高D

光頭王

食煲狗肉睇過先再講

出位啫，素人AV唔通真係素人咩

47

好似係 d 習俗..

食狗肉界我只信衲dee

掃過去啲樹葉都打低幾件

佛教代言人

老納世界第一

和尚我只信納dee

老納心目中嘅自我形態嚟…

點解我咁完美

鍾意支瑜通常都係柒到喊嘅青頭

咪係 火柴人咁

連登仔比佢掃一腿即刻可以申請傷殘津貼

光頭靚過有頭髮

好靚仔仲要高又大隻有錢
真韓劇男主角，完美

靚仔乜髮型都靚仔

虛竹搵佢做

送你見佛祖

有d似崔始源+吳尊

似王力宏

佢個頭形圓到好似雕出嚟咁

靚仔過金秀賢好多

好似光頭好睇過有頭髮

咪係
我地連登人 一拳都ko佢啦
仲學人除衫 自曝其短

出家10天...

好明顯純粹想draw attention

一幅圖已經表示到紋身係適合邊一類型人
以後人地問我紋咩好
我會答佢: 你有無佢咁撚型？

上世拯救左世界既男人

真正既靚仔係剷光頭都仲咁型

睇落屋企仲好有錢咁

平時晚晚唔同女女一日7q玩到射空炮
而家抖返十日回回氣姐

法號Lee空

屋企有錢真係可以推高哂各方面身體質素
出世已經贏撚哂既感覺到底係點

連登仔：個背闊肌唔夠出

好撚正 好想含

連登仔成日以為有錢人冇煩惱
窮撚煩惱冇女屌
有錢人咪煩惱屌邊條女囉

利申：連登窮撚

泰國/緬甸/東南亞啲南傳佛教文化係咁，個個人都要短期出家

係咪日日食女食到悶 想出家10日抖抖

cls好撚正

靚仔高有錢 ....

光頭仲型過有頭髮個look
痴線

大隻佬

屌女屌到看破紅塵

靚仔到我屎眼出水+前列腺液大爆發

又要打飛機

呢個紋身係咪要紋喺兩粒lin上面？睇到都痛…

想比佢屌

窮等家庭出身個樣會古代啲？

型到呢咩事

呢個係泰國拳王播求

會 似耕田

Hi紋身佬

咁矮邊夠米9 打

d 紋身柒柒地

個樣同身高似我..

靚仔
過黎！
幫老納掃地

淫僧

有啲似王力宏

個人carry返d紋身，呢d真係落老蘭晚晚有西屌

可能佢係貧僧

我諗起cctvb郭耀明

某銀行繼承人
190cm
成身紋身
鐘意小動物
成身肌肉
靚仔
唔好話女
我都想含

係邊間廟，我要去搵佢求子

屌女屌到聖人mode

求全能嘅連登仔搵野屌佢

做埋和尚一定谷住好多貨

泰國係出家幫家人積福

煩緊屌咩女好

我都覺光頭仲正過有頭髮

終於有人達到港女擇偶嘅基本標準 連最奄尖嘅港女都冇辦法挑剔嘅時候 連登仔應該都冇辦法㗎啦

泰國拳王Buakaw Banchamek......高度會係限制，你真心On9

比cosplay和尚屌係咪會興奮d

長髮光頭都carry到

老老柒柒

個個亞洲人有咁既身型同樣

應該會變地上最強人種

尾到

屌你身型靚撚到痴線， 齋睇都feel 到個力量感，拳風都打撚死人

狂野金秀賢

公平咩

應該係老豆有錢屌個鬼妹生到咁型

10日修行集得絕技 我佛你

應該唐僧都係佢咁既樣

王力宏mix吳尊

屌你好撚靚仔呀

拳王嚟

成個人中之龍極咁樣

好癲，無南亞仔個種柒味

早兩年去都見到唔有大隻靚仔GE

人柒真係紋咩都柴
樣衰真係唔好紋身

佢啲優點我是但有一樣都好滿足

呢啲外型真係萬中無一屈撚咗機

笑死

煩緊玩到冇嘢好玩 所以玩出家十日

高大靚仔有型有錢！到底前世做左咩福先可以生成條命咁好！

好正呀

尾二個張好似engineer

出木杉 郭耀明

讓佢用單手單腳都打撚死米9

聽納一席話
勝讀十年書

這些機會不是屬於我的

乜頭都carry到

其實佢哋呢啲做十日和尚係唔係好似韓國服兵役咁嘅文化

播求化緣有冇人夠膽唔比

唔比咪當佢蕉樹咁踢囉

如果條j係17+就人生贏家

其實可能係為咗避開啲痴線女先出家10日
煩惱就係太撚多女

好打有撚用咩
人地比人含到J軟
條傻撚得個恨字

你真係勁on9 出家係緬甸文化黎

個天真係唔公平

人地習俗黎
呢個世界唔識就可以search嘅
唔好以無知為榮啦

cls, 無論長頭髮，短頭髮，就連光頭都一樣咁型
真係玩曬

我彿你！！！

踢斷米9對腳咪變米5囉

我佛你.jpg

陳冠希.jpg

佢會溝d咩女

公平咩！

播求講緊係泰國條條女見到都搵佢合照簽名同尖叫
佢會憂冇女？

內文又無講...習俗習佢老母
睇表題就覺得係sell自己

成個豪鬼feel

崽你老母子咩

花和尚聽過未

Pro IG = 追求虛榮

最基本既斷絕七情六慾都做唔到仲講乜撚野出家

收皮啦

好似hitman

我都覺

講真 呢啲其他人紋一定柒佢十倍
佢都算駕馭到㗎喇

咁撚樣做和尚
差人錢？

和尚只識 老納 方丈 同夢遺大師

習俗呀⋯⋯ 一陣又俾人話無知嫁啦
今日真係學到好多野

what習俗

屈

柒左要認 唔好咁多藉口 柒上加柒

柒甚麼
有幾多個人知習俗
Wfc

屌你老味型撚到
有無缺點

但長頭髮嗰張好好j
利申非gay

唔知你又屌左先?
係都要鬧下個心先舒服?

應該短j

不嬲ur face ur fate
連燈仔不願面對

播球外號小王子，國際級數，米9有乜外號又係咩級數？

條友真係唔識架wo

唔知係習俗...我先會講佢sell自己...
知道的話點會屌佢....

中輻射版

一路睇一路爆粗
好撚屈

食咩齋可以谷到肌？

超渡（物理）

太陽城集團

當地一間銀行嘅繼承人

model扮和尚

用宗教搏出位 不敢苟同

又一個唔睇內文就

所以話 識著衫又如何 人地光頭和尚都咁撚型

又一個

buakaw

班尼姑點忍

無知到佢以為條友係路人甲

190-19= 171

連登仔大把

太多女搵,有d豬閪女fans追得佢嚟含

煩緊點樣避開d豬閪

一定食好多大波處女

我相信佢中間開條跑道都carry到

佢係無知無腦仲要懶

褲襠凹嘅，肯定得4cm

勁屈

覺得全盛陳冠希都比唔上佢
身型完美

斯文同狂野都carry到

有無咁屈

好似一拳超人入面水龍個身型

完美嘅亞洲男人代表

真心仲屈過咸爺

一拳超人水龍

Edc得樣無身型
兩樣嘢嚟

你叫edc流長頭髮

變左個乞兒

以後如果有柒頭話想去紋身，想型啲 man啲

就比𠵱張圖 佢哋睇

咁大隻都唔使孫悟空

又高大又靚仔又唔洗交電費

帶返個眼帶就差唔多

靚仔到 神女都有心呀

洗左個身先
點淨呀

咪傻啦 食女就緊
但肯定好多核突閪痴埋去

歲數都贏哂

型到仆街

想幫佢含

外表好完美

真係出家點會拘泥於形式上
更何況唔係真出街

佛教係帶人離苦得樂，無門檻

咩髮型都carry到 屈到呢

想知兩隻羊角係唔係畫到落碌鳩到

就係咩煩惱都無未岩做和尚

你試下搵個米九問下佢敢唔敢同播求打囉

好撚葡萄

煩惱緊點解人生咁冇挑戰性
你睇佢悶撚到要出家就知啦

外形完美

聽到個名都投降

原來只係客串和尚, 遲D可能有

地表最帥清潔工, 工作服下藏八塊肌
地表最帥保安, 制服下藏八塊肌
地表最帥彊屍, 清裝下藏八塊肌
地表最帥喪屍, 爛肉下藏八塊肌

但佢係緬甸人

Vegan protein

哇屌呢啲先係男人
有啲想轉gay

尼姑直接懷孕

想lam佢個光頭

吓😧😧😧唔係先啱啱符合到做連登仔嘅資格咋咩

人型點都型

有啲瘦 有啲脂肪好睇啲

我BUY練肌肉但係唔會大波
大波真係唔知點形容 睇到都覺得似女人波咁

柒咗仲要解釋咁多
d 巴打屌你咪一樣
有埋理由tim

已j thx

連登基本標準啫

戒丁10日 wfc

出家十天 咁似戒丁 天天day one既感覺

做和尚都要打卡 慳啲啦

打完 由米九變9cm

cls....

慘

我戀愛了

好撚多小學雞衝出黎柒笑能死

完美男神唔知係咪gay呢

佛祖都係富二代

佛祖本身都係人生勝利組
扮得似係正常 好似係

柒左我就唔覺嘅 大家睇法唔同
就算係習俗 條友無190唔出名 都無人討論佢啦
咁多謝你哋帶多個知識俾我

睇到想轉gay

冇紋身一定仲靚仔

13歲時得罪方丈

真係黑人憎

咁好似日本成人式 d 女藝人丫 AKB 丫 Johnny's 都會影哂相出哂 post 睇佢地著傳統服裝
其實意義差唔多
經理人公司做既野就係 sell 自己無咩咁出奇

多屈喎

痴線我係男人都覺得佢好撚型好撚靚仔

有冇fuck肌睇下

呢鋪真係尼姑都要還俗

好型呀

比個身體唞吓

10日

得罪播求仲慘過得罪方丈加18銅人

比播求對住你失頭哥踢一腳,米九都變米四,因為跪左係度

其他和尚都心郁郁

好想同佢做愛😍
個西即刻流曬水
好想被人插下
點算好

黎緊唔食肉一定keep唔到

邊到嘅連登？帶埋我去，我去想含

一早有follow佢，依家上晒新聞好似俾人分薄咗咁

「短期出家」之風不可長

作者：年龍寺---土登相切桑布

據我所知，短期出家在泰國、新加坡等地尤為盛行。由於對他們的國情不瞭解，就不去評論他們了。但最近一段時間，短期出家在我國有趨盛的勢頭，一些地方的寺院為當地的信眾以及在網絡上進行宣傳舉行「短期出家」的活動。此舉引來大家矚目，褒貶不一，由於當前它的出現不能不令大家正視「短期出家」的利弊問題！

眾所周知，出家是一個人瞭解世間真相後，為了出離生死而全身心投入學習佛法中做出的決定，這種行為應該是一輩子的。而現在一些寺院為了迎合居士的某種需要或者是為了經濟上的利益，舶來國外的「短期出家」活動，這就值得警惕了！首先要問的是：有必要搞短期出家嗎？有人會說，短期出家是為瞭解決一些居士由於受到工作生活家庭的捆縛沒法出家而開設的一種方便法門。這樣可以讓他們體驗到出家的生活，而且也能得到出家的莫大功德。筆者要反問一句：既是如此，那為什麼不搞八關齋戒？八關齋戒正是佛陀為了讓在家人體驗出家生活而實行的一日一夜出家呀。佛陀在世時，也沒見有什麼短期出家這種花樣的方式呀。到了末法時期，就產生了各種不倫不類的名堂出來。

其次，居士們通過「短期出家」想要得到出家的莫大功德，可以嗎？你想要出家功德，但你就不怕還俗後的墮地獄之因嗎？雖然佛制上允許不能持戒的僧人可以舍戒還俗，但那指的是一心一意，原本打算一輩子出家的僧人而說的。短期出家其心本來就不純，出一段時間又舍戒還俗本來就具有欺騙三寶之心，也就是存在戲論。這樣的人怎麼能修成正果，又怎麼能得到佛力的加持呢？還是老老實實做一個忠誠的居士吧，居士成就的也不少，學佛重在心，像維摩詰就是以居士身而成就的。如果一心注重形式，為了虛榮心以後向人吹噓：我出過家了，做過出家人。這又有什麼意義？你短期出家過就能高於別的居士？你舍戒還俗後還不也是居士嗎？因此，「短期出家」會造就我們的虛榮心，障礙我們的修行。

再次，短期出家有損僧人的形象。君不見如果哪個地方有出家人還俗娶妻生子的話，就會在當地引起議論紛紛，大家嘲笑不已。短期出家的人舍戒還俗也會造成這種效應，僧人莊嚴的形象受損，勢必影響佛法的弘揚，弊端不可計量！另外，短期出家之人披上僧袍在寺院生活的時候，居士見到他們會恭敬稱之為「師父」。但過了一段時間，還是在此寺院，此「師父」又變回了居士，那些虔誠的居士會怎麼想呢？會不會也感覺受到戲弄？當然也不會再對現在的這個「師父」起恭敬之心了。或許此心普及寺院的所有出家人，以後再難起尊重心，對他們的情緒也有所打擊。難道不成以後每個進寺院禮拜的人見到出家人都得問：「您是短期出家的還是長期出家的？」的確，現在在網絡上就有居士這樣詢問出家人的。所以說，短期出家為僧人帶來的負面影響不小！

綜上所述，值得引起我們的注意。不要再為「短期出家」活動所動心，做一名誠心誠意的在家居士，也同樣是三寶弟子。如果真想出家的話，就捨棄五濁塵俗一生一世出家專修佛法，以求佛果普度眾生。

佛祖直頭王子

虛竹

緬甸嘅文化係咁
雖然都係佛教
但係世界各地嘅佛教文化係可以有好大嘅差別

出家對於佢哋來講唔一定係一件一世嘅事
類似一啲短期嘅修行
有啲人可以一生出家幾次
出完家都可以自由選擇係咪還俗 定繼續落去

目光短淺就多啲認識呢個世界

成個凱多咁就真

人生勝利✌️組

屌佢老味屈機到

地中海都carry到啦
咁撚高啲女都睇唔到

真係好撚屈

立即follow 真係好靚仔 高大有型咩髮型都正

呢條友講左 睇左咁撚型 咁靚仔咁耐
佢拍既戲/ 劇 一套都無搵到

地上最強 同 地上最靚仔 有啲分別既

王力宏 Kenny 關楚耀 高以翔

唔落都夠腳軟啦